謝謝你馬時亨，你也是撐港人的，我懂你

知道佢到時實唔會認
明白嘅
在心中

唔好篤灰

港鐵全力支援義士撤退

佢退左休喇喎唔係咩

屌你篤咩撚然灰呀！

聽講係佢暗中用佢嘅影響力支援義士

當然見到佢背影好似佢
仲以為認錯
原來真係佢

原來佢親自落場落order
真係好有heart

屎坑平時咁仆街，估唔到雪中送炭

賺香港人錢當然要回饋香港人

馬你老母咩